各位廢登力 點睇喬州州長叛變你哋？

點睇

點睇？

講邊樣？

吓，你哋唔知？

定又平衡時空睇唔到

兩黨共識

又唔回應

左媒有無講 ?

無，可能所以咁唔知

拖咁耐，一早準備好晒啦，抽驗嘅人又係自己人，驚鳩咩